［集思廣益］究竟聽日送咩花比女神好呢

是咁的 年年都送女神 iPhone 唇膏 手鏈個d 然後每年女神都係收完笑笑口講句乜咁客氣呀 就走左
咁當然啦 我知女神梗係唔係d咁物質物既人所以我今年決定送花 咁問題黎啦 究竟送咩花比佢呢 但為表誠意 我就決定左handmade比佢 唔知咁樣得唔得呢

屌啦 聽日大家係太子站到送花仲好過啦 聽日見

要出就正正經經出行動post啦

樓豬個po幾有創意 g持